有無人知呢種髮型叫咩？

亞洲人剪呢種會唔會唔掂？

尼馬頭

好過啲韓撚菇頭啦

頭髮密 額低 毛好諗

先好諗

洪永城咪呢種頭

咁都叫尼馬頭

Btw揸得未？等左好耐

側跟冇鬼佬咁貼 剪出嚟會唔會變金槍人

仆街啦咁，我完全相反喎

我諗應該都會

點揸呀屌你

搭單問 咁呢種叫咩？

有無多幾張圖

Side part

Crew cut

理想
[quote]

現實

每人髮質頭型唔同 點跟

Gel左既頭。

咪純粹電曲左同埋吹頭後落重gel兼噴

要有一定髮量，我都留緊

Side swept

呢個鬼佬好系型! IG: imersa

個鬼佬好型

最緊要金毛同鬼佬樣